伊朗男人對待妻子如AV女優，導致伊朗離婚率激增

[url]
[/url]

丈夫待妻如AV女優、酷愛SM 導致伊朗離婚率激增

伊朗最近10年來離婚例激增，連帶使出生率下滑，據稱這是因為許多伊朗男人和妻子共享魚水之歡時，時常模仿A片裡面的性虐待劇情瘋狂SM，導致枕邊人不滿，怒提離婚解脫噩夢。

印度新德里電視台（NDTV）引述多名伊朗女性的說法，證實伊朗男人在床上時，確實對待妻子如AV女優。一名叫沙巴（Sabah）的女性表示，和丈夫上床時，曾被他用菸頭燒灼乳頭；還有一位叫莎拉（Sarah）的女性表示，丈夫迷戀成人影片的性虐待手法，曾被他銬上手銬，強迫進行類似影片的戲碼。

有學者分析，這是因為伊朗的社會風氣較保守，使得男性獲得性知識的唯一途徑就是這些成人影片，使得他們在潛移默化之下，將妻子當成AV女優般的洩慾工具。

伊朗總統發言人莫拉維迪（Shahindokht Molaverdi）日前表示，「性生活失調是伊朗離婚率節節攀升的主要原因」，當局將針對考慮離婚的夫妻，在全國各地設立家庭保健診所，以提供性生活諮詢服務。

燒灼乳頭

班連登仔咪都係咁 總之女人就係雞
同印度班生番冇分別

真正嘅AV上腦
禁絕佢地睇av啦

冇睇過一套會燒乳頭既AV

你大獲啦